[福狗單刀扮球王呀屌你]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [956]

有人開了

下次啦22

登到佢入波

屌你老母 傻閪福

差啲呀屌 以為綠食硬

==

屌，對面血肉長城